呢個時候如果自己嘅國家夠大 真係咩封關都唔使驚

例如 加拿大美國幾好玩
衰衰地 大陸都好多 個省玩

香港真係慘

喺美國答你 我喺間屋度三個月啦

加拿大啲人而家成日喺屋企離婚率同埋抑鬱症嘅人數都上升

嚟嚟去去都係揸住支槍走去啲雪地射死啲馴鹿，話就話空間大間屋又大，分分鐘一個鄰居都冇，得自己一個坐喺門口前面張凳度飲啤酒，你話會冇抑鬱症都難

幾大都好， 永遠都係隔離飯香
到你成個地球玩晒 咪又係想上月球 上火星

台灣

犀利

加拿大美國幾好玩
樓主應該未出過埠

好多歐美國家都係睇嘢多,玩嘅就台灣日本同東南亞多.

樓主係咪唔知大陸同西方國家一樣會分城市黎封？

見朋友同老公去road trip 玩
好似個邊疫情已完咁

睇地區啦，的確加拿大好大嘅，但係因為美國有好多人靜雞雞過咗去加拿大所以都情況唔係好好